有暴徒諗到個低風險方法癱瘓觀塘線路軌!!!!!!!!!!

九龍灣德寶花園出面有條行人天橋 極近黨鐵路軌
希望d暴徒唔好掟雜物落去 一個空紙皮箱已經好麻煩

痴線條橋同路軌真係好近

推

推！

唔好跌啲大件雜物落去呀

希望d暴徒真係唔好每隔半個鐘掟雜物路軌 d工作人員清完又要再清

真係唔好咁大件，好易清

住九龍灣附近既 希望你地行過比d公德心 唔好亂掟野落去

Push

條天橋有膠板封咗近黨鐵嗰邊

其實呢個位幾屈機 d暴徒掟完野 又方便走佬

個膠板幾高先

成條行人天橋好長架喎 d暴徒大把位掟

好近

封實
不過一打就爛

bump

d暴徒用磚一下掟爆d膠板啦

用得唔好曬

震驚

咁高調，有警犬守

up

拆板

有手足報料！原來橋之間有玻璃隔住

屌 一舊磚已經爆玻璃啦

係 所以有文具嘅手足 小心盡量唔好行呢條橋

要塞快塞 觀塘線暢通到仆晒街

其實依個位仲危險

係上面一扔野落去就收皮

又易上去

CLS

我要返工吖 唔好掉咁大件嘅野 又重又難清 細細件好啦 放便清吖

警告暴徙唔好係橋上踩單車同玩BMX

綠線要人，急！！！！！！！！！癱瘓綠線！

志明樓d人爬埋上去添，圍鐵板都冇撚用

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！

係就快啦 閪老闆叫630出門口

強烈譴責空投師
預約譴責

推！！ 大型雜物出動

唔好呀

推。

唔好咁做 香港人好鍾意返工

推呀！！

講埋出黎想點

個到有狗舍 小心

真...諗到就自己做啦

有天橋

講d 鳩plan 俾mon post 狗研究下啦

塞大未呀 一塞左就自動罷工

吾好丫要返工的！
吾好搞到車都無，班栗一燒栗返工。

搞唔到㗎呢段
佢有塊透明膠版封住左天橋同埋火車軌之間嘅
當然如果塊透明膠版唔存在咁我以上嘅言論亦都唔存在啊

你班暴徒究竟想點？已經無巴士，地鐵你都要搞，香港人點返工呀？
你地千其唔可以咁做

唔好tui

Push push

我要返工呀，邊個掟野落路軌即割

暴你老母徒

pish

仲有彩德商場

推 大家一齊守護觀塘線

push

唔好做
一陣又要攻城

快啲搵手足去守住！

屌快啲守住，唔好比人扔

彩福同德寶商場前面有個休憩公園，嗰度有條一個人高嘅水管可以爬上行人天橋頂，果個位距離條路軌只有2-3米，千祈千祈唔好喺嗰度調野落去路軌唔係一定block 撚晒...
港鐵啲黃衫九由九龍灣站行到嗰個位清遠垃圾再行返轉頭一轉起碼阻15分鐘。
好撚多人要返工㗎

你搵到咪你做囉，又革命外判？

定手足犧牲個陣你上去幫佢擋子彈？

千其唔 好

自己行路過去囉，睇死你又係匿埋係屋企，用鍵盤等人做

死黑警會唔會射TG上路軌架

出軌跌落黎死人架
DLLM , 市民黎架

千奇唔好呀

救中大

塞爆吐露港

塞爆全港地鐵

今日三大任務！！！

求下大家真係唔好咁做 因為我真係好鍾意返工

推，呀千企唔好

講堅，搞路軌停唔切出左軌真係含得撚

攤唔到觀塘線就仲有一大班人返到工架啦

千祈唔好

cls, 真係唔好咁做呀！

下次靜靜地贏唔該
又少個方法

可唔可以唔好俾我返到工 行業問題難啲罷

推呀！！！！！！！
千祈唔好比觀塘線攤呀

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

好暴力呀

極危險

唔推

咁危險嘅嘢都係唔好做啦

黎明行動

拉
唔好俾人見到

靜靜地贏唔得嘅

推去分區tg!

金屬汽球，聽講唔比進入黨鐵

你嗰個太高
將軍澳道上觀塘繞道狗署前面有冇狗守？

九龍灣有車廠，一搞到九龍灣附近路軌就會冇車

跟住就會行彩虹來回黃埔

屌呢個要bookmark

唔好做 好危險！

Mtr全停 = 癱瘓全香港

唔好啊 千其千其唔好啊

等於血管大動脈塞咗

近到咁

推呀

唔好係窗邊玩波，練射籃
陣間個波飛左去條路軌到就麻煩啦

又真係幾近

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

有膠板封住架

停左啦 又反唔到工

我地真係好撚和平理性架

No!!!

香港人 加油，反抗，報仇！！

唔好推

個度已有防暴

Pushhhhh

今朝條橋有防爆守住

靜靜地贏啦屌

好多狗係到

don't do that